其實識投資既聰明人就知今日重演緊星期五既先升後跌

睇黎一陣美股又要倒插，好彩我醒今日走晒d貨

又燈

跌緊啵，空倉睇戲幾輕鬆

升800 跌80 叫跌

今日清曬倉👍
錢咁玩遲早奶野

信Fed, 不怕!

咁你咪好聰明

信樓主講，買升發咗達

睇下跌幾多

多謝晒，倒插緊

望下跌幾多先

叻仔

聽日又可以入返貨，我諗聽日就重覆星期一

美股乜都識，唯一一樣唔識既就係跌

7500

瞓先